[有片] 愛丁堡廣場外國記者問點解黑警冇Number,黑警叫佢問警察,自爆自己唔係警察?

係佢真係大陸落尼 定係唔識英文呀? 好亂呀媽

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

卒多幾下就自爆左

P牌推唔郁

推

隔離個啲係咪偷笑

Fake popo..

又斷正

死黑警柒出宇宙啦 收皮啦撚樣

Ask the police都講得出
大佬 臨時演員都係演員呀

成班傻閪一睇就知唔識英文啦

豬隊友

笑死

助攻

隔離隻狗仔都笑左

英文點差都唔會講 Ask the police 掛...
仲要加多句 i mean the police force...

睇個死樣仲好似覺得自己完全無錯咁

記得backup

Reporter: Where’s your number?Where’s your senior officer?
Poop: Ask the police
Reporter: You are the police!! So are you a false police??

答Ask PPRB都無咁嬲
邊會答呢啲咁嘅答案

毅進仔又要扮識聽識講先好笑

push

俾撚晒子彈睇肛狗點答
大家記住Twitter

ask the police

垃撚圾

武警: 我點撚知點解我地冇冧把wor

老夫子對答

狗樣

呢度香港又唔係外國，唔識英文咪用廣東話屌柒死鬼佬囉
定還是連廣東話都唔識呀

外國記者, 好波

要推

Pish

hjhaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

點解可以咁撚易嬲

唔識溝通就板起塊面想兇人

英文差既應該又係講番
叫個記者問公關羅

完全比唔到反應
係因為佢地唔識講英文

俾著係本港記者已經問係唔係想襲警

核彈 自爆係解放軍

每一隻狗個樣都好撚猙獰見到佢地好心寒

諗諗吓佢問得無錯，睇嚟幾年前已有支那警混入

奸笑好撚恐怖

算啦 第一日知咩
而且似是聽唔明英文毅進仔

咁嬲豬做咩

，

Push

柒到叫佢走

今次我幫佢，英文唔好唔得？我唔申請去外國，我去大灣區玩微博

可能佢想講PPRB 但唔識英文點講

聽唔撚明咪扮笑輕鬆

英文差都唔會講Ask the police 呀嘛...
衰極都答Ask PPRB 啦....

自爆

果個pi其實係咪唔想個散仔柒
不斷叫佢退
個散仔擺明衝出黎柒

4個英文字可以搞掂但都唔識，

PPRP

PPRB

大家好我是王剛

I mean the police force, do you know it

傻狗

PPAP

推上twitter先

真自爆喎
呢條片一定要推爆上TWITTER
手足唔該!!

臨記：唔知呀咪再問啦

耶撚聚會都兇鳩人

I am working 呀! We are not the background ! For you to take 呀 fo圖

Twitter

佢地英文係完全唔識嫁真心
佢句野就係你估既意思
但應該連pprb都記唔起
太緊張

pish

問吓number都起晒槓咁

Fake police

我唔係警察 點知點解冇number咩

成班讀書唔成, 第一個 err err err 自己醒目行開,
之後果條ask police柒頭個死樣寸柒柒咁...

佢答左兩次喎大佬...
要英文幾差先會咁...

推上國際

睇個閪樣就知係支那人

好L柒

黑警: PPRB應該=Police..................

有o的真是7下7下, 大陸仔聽都聽唔明啦
個班武警解放軍收曬軍令,應該唔會咁易被挑機

武警唔識PPRB

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

Pushhhhhhhh

推比gphone

真係似廣東調過嚟嗰啲

外國記者

對唔住popo，我笑左

弱智有樣睇

媽，好柒呀
唔識英文就唔好出黎啦

上面班單細胞邊有獨立思考

黑警唔係好威架咩？做乜聽到英文剩係識得笑？

Ask the police

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

怪唔知得之前班恐怖份子10問9唔應
有道理的
原來一開狗口
即答錯

狗：屌你老味聽唔明啊，問隔離果個啦

Ask the police, i mean the police force
屌 ... 柒撚到 ...

谷住谷住咁就曲線自爆左

屌 自己話唔使show no. 就唔使show?

屌 睇到好尷尬

廢撚到

唔問啦 直接拉佢/撞佢啦

一睇就知係大陸閪啦，黃撚咗即刻俾人掹走

黑警全家不得好死，死無全屍！

其實 6 月開始我已經講過
如果被黑狗為難, 直至同佢講英文 包保佢地銳氣全消

I mean the police force
you KNOW it？

一睇就知唔係驚賊

黑警其實係咪聽唔耐明，又冇得發惡打鬼佬記者，唯有以笑遮醜

人又廢，又要威

721 831

唔識就唔好出聲啦 又忍唔住

咁多錢出糧

請埋哂啲濕鳩

屌你老母

演技咁差 一野就比人屌爆左

lmao

自爆自己唔係警察 勁阿

ask the police force ar .. do you know

成個大陸仔咁 屌

ask the police (繞手）

似大陸仔

呢個記者就識玩喇，所有記者都應該係咁玩，邊個一埋身就隊個咪俾佢，有次見過一個蘋果記者又係咁玩，記者有鏡頭有咪隊過去真係好難應付，最好加句直播緊講幾句

前面個幾條友醒目大sir推佢走開都識即走
依條友俾大sir推咗好幾次都唔識走
到後尾答錯野先即刻閪走佢
依班狗質素真係差過地底泥

我淨係知
好仔唔當差
當差正仆街

R

V

個pi都叫個散仔收皮，個散仔仲硬係要沖出黎柒

死黑警由上到下都無法無天
日日講大話

毅進仔扮型講英文

haha~~

呢個垃圾真喺唔死都無撚用

不過佢口音係香港口音

今晚愛丁堡廣場有咩行動

i go to school by bus

佢個樣好撚大陸

黑警

知法犯法,無一隻狗係無辜

笑左

幫你推下

柒到唔敢睇系列

個樣似解放軍軍人

隻狗好想打個外國記者咁款

花式自爆 依條片真係要backup

又唔做野, 又唔讀書 !!
幾句英文就拋侄晒 !!!

唔關學歷事，智商問題

笑

記者會：我相信該名警員聽唔明外國記者先答錯野，有不足，可接受

要煲大

睇班雄性嬲爆爆個樣好治癒

係咪以為police force != police

呢個真係R曬頭，叫你show number你就叫人問police。
同埋，想問下李家超，你又話有number?

唔係衰極都會考中英數合格嘅咩？點會簡單講幾句英文都唔掂？

popo

點解可以問幾句就燥左

啲英文差撚到呢

狗仔未ready好就咪出嚟扮啦

同狗溝通真係好晒精神

Twitter 見

忍唔住忍唔住啦，弱智仔又要扮型

戇鳩鳩
蝗同香港警察智商係咁撚上下

推高個點閱次數

有冇twitter link

Im not from the police force

好撚蠢呀
仲要懶醒反問人'I mean the police force, you know it?'
隔離嗰個見佢柒左即刻拉佢走

淨係識西口西面，但唔識西洋文...

成班都on9仔樣

心虛囉，IQEQ低囉，惱羞成怒囉
低智商無學歷既狗仔差唔多啦

點解你地要針對想移民美國的popo，一Ｄ都唔顧想移民澳紐英法日韓台popo 的感受.

個樣凶神惡煞咁，十足十黑社會

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

p

推呀

nice

之前咪有傳會喺其他紀律部隊抽人嚟做special force既...會唔會就係呢d, 所以叫記問ask the police

支那解放軍樣
想殺人咁款

已經傻撚左

霞姨！！

好明顯
但係唔好講笑住

佢一講完之後 隻老狗就好似好凝重咁帶走佢，唔係好似本身另一個咁勸佢

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

佢淨係識讀police 唔識讀public relations branch咋, 唔好蝦popo啦

goodest English

佢地當咗force係中文呀
平時佢地識用force 去代替警隊

like and comment

一副食花生咁嘅樣

懷疑佢地仲記唔記得有咩問返PPRB呢句百搭句子

twitter 傳得好快

又冒警 屌

平時乜柒都話問PBRB嫁喎

Link please

只要逐個逐個用英文問佢number就會全部走曬

割下頸就知係咪大陸黎

而家睇返呀習大大個問題似認真問

認真問應該點講

ask the police department?

狗真係狗

ask the PPRB

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

係咪海關入境懲教? 唔夠警犬?

哈

問一句就起晒剛咁條柒頭嘅Eq係咪負分

毅進聽唔撚明英文

on9仔

不停推721 831,呢家俾政府帶哂風向做偵探，運動嬴左先有得清算

撚到班狗口啞啞

Police: you ask police !

青頭仔 On 99

屌⋯⋯又柒出國際，真係羞家！

好撚柒

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

推啦，正毅進仔

呢個撚樣叫徐俊耀 (同音)Terence Tsui

弱智無下限